捐錢捐藥都可以救人喇點解淨係叫人捐血

捐錢捐藥都可以救人喇點解淨係叫人捐血？

有冇人可以解釋一下？

因為無人造血

咁應該更多人捐錢捐藥喇

因為阿爺大把錢
就係冇器官

有就有 成本貴 效用取代唔到真血
有免費血點解要咁辛苦去人造？

唔洗捐